其實話菊梓喬 唔正個D人平時食開咩女?

現實黎講
菊梓喬呢個LEVEL 甚至再低一級既女
已經好撚多男仔狗衝
即係假設係學校/番工
見到呢D女都會係眼前一亮有少少興趣咁樣
但係年中聽到唔少男/女係到話菊梓喬唔靚女
真係想知佢地平時食開咩女

真心唔靚

三色台 不了

hana一睇就知細個已經做mk妹果d ,而家扮從良？食屎啦

樓主d品味咁cheap

叫佢戴返個牙套先講啦
淨係排牙 都扣到佢個樣負分

樓主平時食開屎

純文字討論
我出返去先

唔正

食開你老母

講真，真係娶得過，正正常常女仔，又識唱歌搵錢

d牙閪冧

Hana正撚到喊

話佢正d 人平時食開屎？

菊姐屌打

太多牙，不了

一諗起佢係Herman隻雞
同吳若閪共享同一篤精液就頂唔順
牙唔齊眼細鼻扁 成個人都三尖八角

相呢？